[黑氣石T狗]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1193]

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)
2. 我要攬妙
3.連登公共關係科
4. Vidic

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he 67

下個post 1195

fast

最區24

嬲就嬲在呢隊曼唔係無能力, 但硬係柒